日本東京溫泉

嚟緊5月去2個人日本東京旅行 想問下咁多位有邊間溫泉可以介紹下？想去試下浸
唔該晒咁多位

如果會去近郊咪箱根

留係市區就台場大江戶

台場有邊間好推薦？

台場仲有第二間溫泉咩

好明顯樓主未去過

伸盡 d 伸盡 d.…………